Objectifs : 
   -> Prioritaires


   -> Secondaires


   -> Hiérarchisation

   -> Points de passage et bilan partiel :

   -> Objectifs "Cachés" : 
      - module pour DDF - Sans croquettes fixes
Ressources : 
    -> Liste des compétences requises


    -> Besoins en formation


    -> Sécurité : qui remplace qui au cas où ?


    -> Budget
      - Par Sam, financement mis en œuvre possiblement plus tard

    -> Besoins matériels / logistique
      - Tout le monde a son propre ordinateur
      - Seulement en télétravail, si proximité possible de ce voir
      - Micro requis, caméra si possible

    -> Contraintes techniques
      - temps d'apprentissage des technologies / formations

    -> Contraintes financières
      - financement par @Sam
....-> Contraintes juridiques
      - RGPD, contrat avec assos pour les données (A lister